A0靚女 你問我答

講少少先

唔肥 但矮 得162 36C
由細到大都俾人話靚女
上到大學俾人話女神
個樣有少少似abc 但非混血
鐘意J女多過J仔 但非les
好鐘意打機 除左LOL
經歷過好多性騷擾下
由其東南亞嗰啲(非歧視但真實經歷
本身份人有d怕醜 熟落就好癲
9成朋友都係女
好多人撩但得5個人係認真想追我
全部拒絕曬

基本上fd話我性格係男人但外表好女人
同埋話我冇可能會出pool

sor for 1999
非FF

Pmed

條J幾長?
呢段野ff左幾耐?

我都想我有撚
做狗公開心啲

圖都無張 我話你老母有36H都得啦

點解唔會出pool ?

此post已完 拒絕哂啲人 港男未必岩你 建議擁抱洋腸

邊間U

圖都冇張FF小陣啦ching

因為性格問題 我唔鍾意啲乜Q都就晒我嘅人
但係追親我嘅人都係咁

無興趣

講到底
都係錢姐 臭雞
How much 1Q?

屋企有冇鏡? 點解好想死?

tg:bitchgotofindabcboyladiunei

圖呢

36 but C 唔肥

tg:imnotafuckingkonggirlasshole

要求太高

無
因為諗唔到生存嘅意義

我淨係想有個一樣諗法嘅人可以傾訴

差d野

pmed

有人肥都平胸 好出奇？

無圖講乜都無用

聽啲口心吻好細路女

仲活在自我中心

敢問樓主幾歲

8歲

我都諗唔到生存既意義
但我唔想死唔想老
想一直後生真到諗到為止

A0 靚仔大隻毒撚
我同你幾夾

肥都平胸

真心！？

你36 ，先得 C ， 仲敢話自己唔肥

你話由細到大俾人讚靚女係咪街市阿姐同茶記侍應叫你嗰啲？仲有咩係個樣似abc,正係聽過啲人話性格似abc但冇聽過樣似，abc都係華人樣唔係鬼仔鬼妹樣

諗左好多年都諗唔到
由細到大都好想自殺
純粹只係為咗朋友繼續生存落去

笑左

得162但36C?
好核突

咁都係此post已完 唔岩洋腸又拒絕港男 你搵個燥鬱 燥狂既可能好啲

8 歲上圍36, 減下肥啦死肥婆

唔好FF 太多自己係靚女
又唔係 FF 自己似 ABC

求pm
tg: joonhyung_jung

假膠

會唔會屙屎

點解咁有自信覺得自己係靚女？

撚有拒絕全部港男
係未搵到個啱嘅啫

on9 諗唔到唔做g既意義 係咪就要去做g

真心想識樓主

會

有自信會自貼 無自信肥婆係網上講自己靚

相都冇張話自己點靚點靚
咁撚自大既口吻令人想作嘔

有咩條件岩你先？

Pm

咁我諗唔到做人嘅意義
我依家係咪唔應該繼續生存落去

都唔知有咩好問
都係人一個姐
你想唔想拍拖丫？唔想咪算尻數囉

會屙屎即係唔係靚女啦

毒撚即係毒撚
FF得唔合理

搵個啱緊係難 港男出左名順從多過挑機啦 你第一日先知？

sorry你啲同鄉真係好恐怖

認真咩

滿足你朋友都可以係你生存既意義

做我女朋友ok?

Pmed 睇pm thank

讀到大學重咁撚on9 自乜撚野殺呀
生活環境好差咩
又多朋友
睇你屋企都幾好境啦

鐘意打咩類型Game

都幾sad 生存只係為咗滿足其他人

讀到u 但思想仲係初中咁
阿妹你畀心機讀書仲好啦

ok

樓主因為諗唔到生存既意義, 所以唔想生存
你話諗唔到做雞既意義, 所以去做雞

都幾廣 呢排玩緊outlast2

乖！
btw 讀緊乜

咁係啲仔唔夠成熟 食你唔住啫 識玩點會就哂條女

施比受更有福
就好似打機做support咁有咩sad

有無諗過係客套說話黎

佢可能以為abc= A B C D E F G ... = 外國人代稱
其實係華僑
睇死又係港女

剪片嗰啲

我都係由細到大都想自殺
不過始終冇膽量

真係識靚女a0

無

冇圖你話你玩緊Dark souls 4 都得啦
Btw 屌你老母唔撚好quote 成撚大段啦
尻唔撚知你回樓主咩，醒撚過屎

直線收兵

啱呀 成熟嘅人真係吸引好多

唔爭氣地笑左

其實仲有好多a0靚女

係咪好多狗公係whatsapp

所以就繼續生存落去
雖然唔知自己為乜

叫人唔好quote咁大段然後自己又唔del咗佢

以前有 依家就淨係好少人知我電話
所以冇晒lu

知唔知醜字點寫？

jm9

幾多歲啊仲要我教你

屌你老母

唔鐘意被動點解唔做主動

幾歲

過左生 但係唔阻你

可唔可以做我女朋友

講得呢d通常都唔會係

唔可以

點解拒絕個五個人

有冇因為人地話你靚而沈淪係呢個世界到，然後對另一半既要求無限提高

Join下活動 識多啲人 生活精彩啲咪有返意義 仔仔pool又會闊咗

其實你知唔知abc點解

無相點討論?

呢排有冇覆診

中意咩性格既人

靚女a0系因為個教牧 牧養得好jer

似abc=靚
可能你真係靚嘅，不過弱撚智咁解

開呢個post做咩

系你老母
Btw 幾認同

屌

本身係內向
叫我出去識人我不如係屋企打機
其實我唔urgent

知 但係香港個意思又唔同咗

做咩想死

意義好易搵🤷🏻‍♂️
有無咩好想擁有 有無咩目標好想達到
到你去追求個陣 生存就會好充實好有意義

聰明 會估到你諗咩嘅人
唔一定外向
其實霎時間會諗唔到鍾意啲咩性格嘅人

生存意義好抽象 反正遲早都會死 咪生存落去睇下會點囉 可能會搵到屬於你嘅生存意義
BTW pmed

樓主想r生意？
ptgf

係咁易就好

我使唔使撚去做雞呀

幾大？
伸：無追post

太悶

接唔接受到同女仔一齊？

乜而家興post tg

無圖好難想像喎

讀緊剪片 有無諗住剪條片黎名留青史

同樣啊絲打
寧願屋企打機都廢事出去同人打交道

出黎傾下計打場友誼波？

客套說話當真 咁傻豬呀你

點一樣 人地有肥仔波c 你有咩

有五個故仔要講喎
總之一係太蠢

一係就一黎就講結婚生仔
唔知啲人講呢啲條件係咪會覺得自己好吸引
其實我覺得會好大壓力

有啲就太着重錢
開口埋口都係講點樣賺多啲錢

有個幾pure嘅男仔嘅
不過唔知點解當初拒絕左佢
有啲後悔

我認我係死港女
嫌三嫌四

剪片
成日航拍完都要執片

識揀wo 鍾意成熟男

接受到應該 但so far對女仔都冇鍾意嘅感覺

無啊又柒又冇波

36下圍其實都幾肥..

A0靚仔 我地都幾襯 不如一齊？

162, 唔肥但係36C

屌梗係啦
同齡嘅男人都太on9
同佢地講認真小小嘅野都hea鳩我

有精神病睇醫生

證明你靚女既圖

Pt雞

8歲讀大學

求認識

唔緊要啦 你重有 誠實 可取

食藥未？

有咩所謂
一撚定要同人打交道嘅？

比你tg我

未

幾吋腰?

笑撚左

圖都冇張都推到咁多版

pass

利申 除左差條撚 其他野都係男人格

咪咁高要求啦
人地未必想hea 你，係根本聽唔明je
你係咪得閒無野做就會諗好多野

點解

唔洗啦

(理性討論) 會唔會係你真心咗?
利申 中學嗰陣見到豬閪都會話人地係靚女
不過只係出於禮貌同尻嗡

點解無朋友

留ig啦

想知有咩性騷擾經歷

俾盡20

正呀絲打
我係仔實溝你

pm😍

一樣想死
就嚟30歲, 仲係一事無成
完全搵唔到,亦都太遲先搵人生意義
亦都唔會溝女費事累人累物
你仲好後生啫 努力D尋找下囉.

樓主男人黎 唔記得食藥姐佢

睇樓主點覆人就知點解拍唔到拖啦
仲厚面皮到話自己女神

好撚似我
中學果陣就係咁鑽牛角尖浪費左6年
而家都係未有答答 但睇化左 覺得點解人生一定要有意義？
野照食 酒照飲 女照溝 機照打 享受每個時刻 唔再浪費時間

釣厹post

唔係怪你但你打d野真係on99咁

關我地撚事開個post兜個圈黎讚自己 然後收兵真係港女先做得出

係
唔會聽唔明
應該係覺得我講認真野好奇怪
我覺得我都係自大嘅仆街嚟嘅
所以我寧願單身一世

我係A0靚仔 請pm我

冇唔同左 係你誤會左

覺得悶就開少啲呢啲垃圾post啦

唔受囉好嗎 啲仔太幼稚

如果你唔恨出pool，咁我哋都唔洗比咩建議你
教人地做人大家都冇資格，人人都有唔同諗法同價值

不過睇咗幾版都有啲感想
雖則啲人唔多唔少不懷好意
但樓主你又唔洗下下人地話你都起鋼嘅

另外港男最中意溝女時遷就人，奶晒鞋底咁
見到靚女二字就又話pm又留tg
成個post最好笑都係呢樣

係我錯 對唔住

依家興男人格呀絲打 你有運行

我仲未想自暴自棄住

讀拍片咁你平時自己有冇玩開微電影?
樓主咁串幾靚都假 不了
想識你果9成FD多D

其實從都興, 只係以前D ex都係普通女仔
但自己又好想有個男人婆女朋友

啱呀 同道中人

一張圖都無 點傾？

你生存冇意義因為未識到我

嗯 好奇問下 點解上左黎開post?

Btw 我負皮左

好串咩
靚女fd係有嘅

讀緊u 個個都玩玩下，你無啦啦認真咪嚇親d 靚仔囉
搵d pure 或者成熟男人啦

自大又唔一定係仆街ge，雖然通常都係
係咪天蠍女

唔係自暴自棄 而係頓悟左
遇到既事多左 識既人多左 個人會一直成長
我相信人成長到某個地步 答案就自然出黎

一直剩係得諗 唔會有答案 祝你都早日睇化

悶 過唔到outlast2
開個post休息下再玩

仲要麻甩

冇圖 你話你老母係A0 我真係會信

收皮啦又想上嚟收兵 咪撚咁嘔心啦 講到自己咁好 個人性格真係冇問題就唔會冇男朋友啦

收開幾錢個鐵

第一 女人眼中靚同男人眼中係唔同
第二 話你女神可能只係因為你太柒 女神個名係笑9你

問多次, 幾吋腰

唔是 唔信星座
邊得黎咁多成熟男人
有都唔會想溝我呢啲死𡃁妹

24.5 係咪死肥婆

玩還玩 唔好太投入

FF多一陣好啦

希望啦 謝巴打

上黎刷存在感？收兵？pmed

你係咪個啲 食完杯面可以擺係枱面成個星期都唔掉既人

多謝你

如果想做個朋友 有冇興趣
Tg: wchwww

靚女真係特別麻煩

都可能係

巴打

垃圾

我都覺 我都想做一個蠢嘅人
腿張開就有錢收 唔使諗咁多野

真? 有冇機會呀
點解靚女一定要高兜? 橫店唔中意E加咁不如 做一個冇架子既女神 你有既係外表,唔好哂 點解唔做一個男仔眼中完美既女神? 一係就俾次機會D想溝你既男仔,試過出POOL 試完可能人生會更有意義 (正面睇法既話)

無 對唔住
已經唔想再識人

狗公真係抵撚死

我del左你邊睇倒有quote

加油啦 總會搵到個岩你既人
我等你

坐言起行

可能我太怕受傷害
細個俾人bully過
其實都有friend咁樣同我講過
只不過我都係好驚我打開咗個心
最後只係換來傷害
所以我覺得自己單身都係抵撚死

唔受溝開post黎做乜

A0靚女 想問你係咪一定要簡靚仔？
我就唔鍾意就人 大男人
可以pm我

個撚個都話自己係靚仔靚女
我屌

唔一定
我淨係想揀個有腦嘅姐

其實有冇諗過人地話你靚女係隨口up呢？
btw靚唔靚跟本唔係重點

多謝你呀

面就有味就免啦 茶啊水啊可以擺足幾日

姐係臭閪

Same here
做人唔知為乜
廿幾歲人一事無成
漸漸覺得成為父母同埋我哥嘅負累
成日諗我死咗佢地會輕鬆啲
雖然佢地會輕鬆啲，但佢地都會hurt到爆，甚至會好內疚
一諗到呢到又唔敢死

扮乜撚野高鬥姐，咪又係見錢開系
成班友真係以為有又靚又純又毒既靚女？
全撚部都係雞，一定有巴打明我講咩

佢鍾意賤男
唔賤下果種唔舒服
見得多呢種

係呀
我有陣時會諗
佢哋其實都係hurt幾年姐
之後又正常生活翻

講真你喺度呻都冇乜鳩用
博到嘅只係一堆pm me
同埋有咩好問
問你做女魔法師有咩感覺

成熟男人先想識妹妹呀
20歲搵20歲，30歲都係搵20歲

可唔可以講下點解俾人bully,通常有原因
hi你咩... 我呢d毒撚 俾女玩左幾次同發現做左兵 咪又係咁 早已傷到1hp
不過我都幾堅強既 可能女仔唔受得傷

係鍾意賤男我出左pool好耐

無惡意 純粹想問係咪處？

想刷存在感，想暗爽

收鳩皮喇

屌
唉 免啦
我已經放棄 儲錢買姑婆屋

係

靠自己最實在

類似啦

就佢又話：全部就曬我唔得囉，冇主見
唔就又話：大男人唔會錫住我

靚仔有錢既話就咩情況都出水嫁啦，扮咩

Pm me

做靚女有咩好處

關我撚事？

樓主幾歲

$$
You got the point

有無試過食煙

同班男仔玩得太埋
俾人杯葛
後尾出埋手流埋血
杯我班人係(前)best fd

有啲野唔係話hurt幾年就完咖
係親人心目中會成為永久嘅傷痛
「你死佐，佢地會輕鬆啲」不過係你一相情願嘅想法黎啫，邊有咁簡單呀

懶得爬文 講左十幾頁 唯一問題就係其實有冇圖

想睇下有幾靚

真係你問我答

爬完文會覺得樓主幾靚都係假

死喇,我懷疑識你真人
諗諗下真係好似

開始春心動，很好

姐係靚唔靚

好似識你 係咪姓袁？

啲人會好肯幫你
去食嘢可能送多啲嘢食俾你食
etc.

其實壞處多過好處
-搵人幫手就會話俾人收兵
-個個識親你都係睇你個樣
-知埋你性格就會覺得好大反差
-覺得好高竇唔敢接觸你 無乜fd
-會俾人性騷擾
-自己會變疑心重 會成日諗你係為咗我個樣先想識我定係點
etc.

未肯定呀 係咪姓鍾?

靚女呢d野好主觀 欣宜都有人話係靚女嫁啦 冇圖好難討論

圖定老母

唔係 冇乜人知我俾人杯

加油

過
左
生

靚女都A0

想係到兜客？

跟住我就會諗
佢哋唔想我死係佢哋一相情願嘅諗法

其實樓主開post係有咩意義
想識男朋友
純粹問下

其實唔會，佢地好可能會成日諗如果嗰時點點點，我就唔會死啦，更慘嘅係，佢地會將責任攬上身

Btw，唔知樓主信唔信有鬼
啲人成日話死只係逃避問題
可以逃避到嘅話，點解唔逃避？
但個問題係就算我死咗做鬼，鬼都應該有自己嘅問題
到時我又可以點？再死？點死？
定係魂飛魄散？但萬一魂飛魄散之後仲有意識咁點算？
咁就會跌入永無盡頭嘅「無」
即係時間係流動，但你嘅存在係永無終止嘅一日
諗到呢到又覺得好恐怖

Sorry...講到1999，但太多未知，我實在唔敢死
我驚只係由一個地獄走去另一個地獄

樓豬pm我

啲水擺幾日都好閒 唔好繼續飲就ok

差d以為係你想屌9你 不過我識果個好似唔止162...腳又有d粗 其餘果d特徵都好鬼似

除左語癌之外 仲有咩會聽唔明

咁你有無番工

無聊無嘢做
9開post

你覺得你有優點 除左個樣

會唔會ff得太多

樓豬是咪唔記得食藥

自貼先啦

Quote 錯
呢個先係ff太多

樓豬過度ff自己

有耐性 成日做樹窿
講野幾搞笑
份人幾nice

有時口渴得制飲左先知 仆街了

癡撚線
想像到你間房係咩樣

係我ff

你咁講亦不無道理
畢竟命係你自己嘅
你想點做
其實其他人係阻止唔到你嘅
但係你肯定世界上真係無野值得你留戀
定係你未遇到先
況且仲有咁多game未玩 點捨得死
話說 好期待新戰神出

已閱 膠post一個

講下點性擾
有咩條件 靚仔 有型 高大？
有一日有個普通樣但對你好好既你接受嗎？

想做朋友都咁多疑心 如果唔羅個心出泥對人 好難做到好朋友
利申 個人經驗

玩乜game多？

咁都仲係A0 係你同異性相處有問題啦

都係嘅
好似剩返打機同朋友可以留戀
btw謝謝你

有冇諗過自己講過乜做過乜令到冇男仔追你

所以話揀老婆唔揀靚女
樓主講既情況係可以想像得到
香港太多狗公同埋漁翁
太靚真係冇安全感
周街俾人撩同評頭品足
企佢隔離都會俾人指指點點
樓主又要在狗公漁翁堆搵真愛
真係唔易架

做靚女做到想死就真係有d失敗...
咪放負啦 成世人流流長 緊有d開心既野等住 再辛苦既野都係一時

Tg係乜 等我調教下你

我條女正過你, 無野想問

借啲意hi你嗰
掃視你全身
搭車扮瞓覺挨過來
都係呢啲

因住生蟲呀 絲打

亂中有序 其實吾亂 好多野咁解

邊間u? 咩major?

thx for sharing

24.5 但 36 C ?

想唔想結婚 生小朋友？
其實呢個世界就係咁
唔知為乜生存 只可以同你講 我思故我在
生命可以經歷好多野 你去過環遊世界？
你試過享受美食？ 試過生兒育女？
你連拍拖都未試過呀 加油啦

樓主做咩唔講幾歲

岩呀 呢個post令我對搵女朋友有新體會

有一日有個普通樣但對你好好既你接受嗎？
skip左

好感動呀你明
祝你都搵到個真愛

係我會特登避開佢哋

我識個絲打好似樓主
除左高度,讀既野唔同
但d經歷好似
基本上90%一樣
個絲打想識樓主你

做朋友有無興趣？

利申：有女朋友，唔會對你有非份之想

條女太靚都唔好 太多狗公埋身
我就係成功例子 每日都要趕狗公

你女朋友對狗公係咩態度

A10豬排 你問我答

屌 真係有好多港女係咁諗

其實你同一個男人相處 係言談間好易就分得出
「佢係為左食你而識你」 定係 「純粹做FD識你」

時時借D意講下曖昧野既 好明顯係想食你
正正常常傾計既 就係純交友

同埋最重要果點 「屌 驚咁多做乜姐 條友同你岩傾 你又LIKE既咪拍拖囉」
時時驚人地為你個樣而呃你個西 多餘

A0代唔代表仲係處?
咁比人破左未?
未既話有無自慰過?定未比人破性慾都唔強?

提外話
我25歲想識個大學女仔拍拖 會否不自量力

你未揾錢, 未認真享受呢個世界啫
揾日叔叔車你吃喝玩樂, 包你唔捨得死住

有返工呀，但做埋啲野都唔鐘意做嘅
我有樓tim，但仲要供⋯⋯
冇女，亦唔急，但屋企人俾嘅壓力大到你想像唔到

已經搵緊錢 吃喝玩樂做齊過
好普通嘅慾望姐

即刻冇哂說服力 不過d女唔洗靚都有好多狗公
我都係覺得最愛自己就得 靚女係bonus

你覺得自己成為左負累 係咪因為你為屋企人而活 而唔係自己

自己無真正既夢想咩?

自己就係自己 太多咖鎖做人好辛苦

其實女朋友自律 根本唔洗趕
我女朋友都好靚 係空姐 大把人讚佢 但佢圈子得我
兩個二人世界 完全無所謂既狗公出現

可以為下自己自己嘅啫
世界咁大
周圍去睇下囉
又或者做下義工囉
橫掂都係架啦
點解唔用啲時間黎幫下人呢

有呀 以前真係成日做義工
而家就嚟失業 應該可以有時間再做

冇圖都咁多頁

有嘅 但係要有能力嘅fd去實行

見到咩會性奮興

咁sad
失業都係一個好機會黎嘅
順手可以換一份自己鍾意嘅工

abc 同混血兒有咩關係

冇圖 你話自己Angelababy都得

唔怪得知你咁痴線啦

個人唔係好識安慰人,除左叫你心態轉一轉個人開朗d之外都冇乜野好講。
btw 係唔係幫手問下有冇女仔fd想識多個異性朋友

樓豬鐘意過D咩人?
同D咩類型既人曖昧過?
有冇諗過自己其實係lesbian?

我都唔想

樓主不如貼對眼上黎證明比我地睇你係靚女先啦

無 你靠自己啦

諗唔到唔代表冇嘅，思想經過時間嘅轉變後你諗嘅野會同依家好大出入，放鬆啲慢慢行啦，始終人生唔係拎黎煩嘅事

利申：A0毒撚

由細到大都俾人話靚女
上到大學俾人話女神
個樣有少少似abc
--------------------

唔好信依三句野你就有機會出pool。
你無形之中會提高自己標準。

btw 大學真愛十分一都無。

含唔含到自己條jj?

除左想pm你 我都唔知有咩好講

鍾意就真係無鍾意過
純粹比外表吸引過
不過好快制止住自己

有 但我唔係les

含唔到 太短

一定好撚自戀

吃喝玩樂都分程度
你食完openrice 推介同去食完米芝蓮三星感覺已經唔同?
玩過世界最刺激既機動遊戲未?
去過世界邊啲國家?
認識過異地朋友, 感受過異地生活未?
如果未就唔好同人講做齊咯

最鐘意搵依d高竇妹幫我含
個反差感

其實大把人a0 無咩特別

過嚟我幫你咬甩佢

都係

介唔介意分享下呢

女仔負能量咁勁,男仔應該覺得好難頂,樓主仲有咁多人追證明佢真係靚同大波,大家唔好再質疑喇

點解女人咁犯賤 咁鍾意玩毒撚心
利申：毒撚比人玩過

你一日唔拎個心出黎同人相處 你一日都會係A0，成日以為人地貪你外表，做左咁耐人真係唔識分對方真心與否？

唔改變自己心態 就算真係有好男仔想追你 都只會卻步

希望你可以改變一下心態 加油，比人愛同愛人係一件幸福而又開心既事

好囉 我未做齊
我試吓做齊再睇下人生有冇意義

樓主 25歲識大學妹會否覺得老
平時有冇咩途徑識 我問你答

幫我打丁ok

小心比人話你係護主犬

唔會
自己上網識

問緊左手？

我都想我會改變到
謝謝你

今年19?
開始有求其搵條仔拍下拖既念頭未?

我平時唔會show負能量出嚟

2字頭
未有

讀女校? 有幾靚先

因為佢哋唔會覺得有咩問題
佢哋唔會覺得你嘅付出代表啲咩

其實唔係寸妳, 只係覺得你圏子太細, 眼光太淺
仲未跳左個井啫
到你出黎做過幾年野, 接觸既人多左, 眼界自然會闊好多
有啲野唔需要親身試過先叫經驗, 從其他人口中聽番黎都係一種知識
你會漸漸發現呢個世界其實充滿趣味

樓主 會唔會歧視被人bully過既男仔？

肥婆

男女校 無相 隨便你當我吹又得 ff又得

屌你老母 有病趁早睇醫生

希望我之後會啦
利申 做緊嘢&會成日去旅行

A0靚仔 留左鬚似金城武
唔留鬚都係似金城武
米9高 30CM大JJ
每次開學D女都狗沖問我有冇組
玩OCAMP成日比人做
係HALL成日比女撩 認真追我既得幾個
全部拒絕曬

外表青靚白淨 但係份人其實幾成熟
但因為A0 好多人以為我係GAY

sor for 1999

圖都冇都夠敢話我護主犬既 我斬佢老母

做正經野, 講住咁多先
得閒過黎財經台吹下水

關俾人bully過咩事

not interested

好啊 真係冇乜點睇過醫生

似邊個明星呀 ，比我ff 下

好呀

其實你生在福中不知福，因為你靚女所以好多男仔都會對你好好，但係偏偏唔like d男仔對你咁好，有無諗過果d唔靚女嘅女仔想有人對佢好追佢都難，你真係好撚犯賤

有冇諗過淨低兩年時間都搵唔到男朋友
出黎做野之後，感情生活會係點

呢個我認 所以我唔奢望啲咩

你太在意反而仲難出pool

咁多狗公 有無邊一個特別深印象

希望有一日你個外表意外毀容，等你嘗試下食屎嘅滋味

有 我淨係覺得
大部份人都會覺得有另一半人生先算完整
其實我自己從來都冇諗過
其實人生有好多其他野可以Focus
點解要為咗揾另一半曬咁多時間

但係次次咁樣講親都會比人話我唔正常
我都知我自己係大部份人嘅眼中都係有啲問題

無 個個都一鳩樣

thx

同靚女出街唯一好處真係養眼
識親10個有7-8個都冇內涵
但係又頂唔順d奇形怪狀既

講到好特別咁 冇拖拍咪冇拖拍 有撚出奇咩

冇話太在意嘅
相處一排之後
講親我係A0啲人都會嚇親姐

乜說話啊

養眼有咩用 過多10年8年咪又係變阿婆

可唔可以做個朋友 一齊打機 利申a0機迷

好心你幾廿歲人就唔好咁多幻想

你咩星座？
好多人後生都會諗生存有咩目的，其實呢個問題窮一生人都唔會有答案，只有宗教有機會幫到你，唔係傳教，只係我用好耐得出o黎o既結論

其實無乜特別，有目標既人知道自己想要咩就得
好俗咁講，你未遇到令你心動既人囉

哩樣真 好多性格都有啲特別

白羊 本身係基督徒但教會啲人太on9走左
轉左5 6間都係咁

絲打我想應徵上校一職，有意PM

樓豬已經係一個例子

可能佢地覺得可惜姐
佢地可能認為一個正常女仔係應該有正常既男女朋友既感情生活
我覺得啦 搵伴侶其實可能係可以同生活入面其他野同步進行
簡單D黎講姐係隨緣

同埋我都覺得樓上有人講得幾岩
可能係你好耐都冇再試過真正拎個心出黎同其他人發展關係
女仔朋友又好 男仔朋友更甚
你覺得自己係咪冇咁做到?

係掛

我諗無男仔會鐘意女朋友成日放負
試下改變下睇下會唔會搵到

癌症嘅解藥係咩？

我覺得無需要提 係岩嘅就自然會拍拖
不過對方熱烈小小 你應該又會怕

你收撚皮啦你屌你老母臭閪

你食撚屎啦你樓豬
大家一齊圍屌呢條痴線佬

abc

臭雞

因為教友on9還是覺得教義on9？
如果係教義，可以試下接觸佛學，佢o既邏輯思維嚴謹好多
不過白羊大多三分鐘熱度............

想唔想10個月冇m黎 有興趣嘅話pm我

其實162已經唔算矮
仲要樣靚
已經係女神級
除左恭喜都真係唔知講乜

係 我份人好犯賤

唔係好事黎

自然療法

免啦 我屋企有樓有鋪有車

會唔會重階級觀？
例如追你嘅男仔讀asoo,會對佢無乜興趣

係 要我拎個心出黎係有啲
有時我自己都唔會想面對自己

某程度上我都已經放棄左自己

asso*
唔會 聰明就得

點解on9都仲要返教會啊, 中過咁多次招都仲要信
裡面大把狗公漁翁圍死你

變厹post

冇啊！睇下一個身同感受巴打，會唔會同你岩傾啲囉
利申：有被人bu 過，但對樓主冇趣

已搵到, 1 life 1 love

假設你真係女，愈睇個post愈覺得你自我意識過剩
真心香港周圍都有屍殺列車，個個放工放學唔倦咩
我搭幾年車都比人挨左最少4-5次（男人挨男人）
我有次都試過挨左落隔離個男人度啦，倦既話根本控制唔到
香港d街咁迫，我做男既成日都比d阿嬸抽落巨龍啦，係咪又性騷擾
坐地鐵後面明明勁多空位，但總係有d女門神係要企到勁出，一定係我存心hi佢喇
掃人全身呢d真係冤枉，近排先比條八婆唧，你地d鞋踢踢躂躂咁唔洗睇路咩，真係佛都有火，一定咩都係性騷擾

你開呢個post目的係咩

絲打你自我意識咁強,如果你有少少想改變既感覺
咪試下由人地角度去諗野

無就由佢， 做返自己

金城武溝你你受唔受溝？

直接嫁比我ok?

jm9 暫時冇

有冇咩壞習慣

追完post 結論係 樓主幾靚都唔會追

太摺計唔計

點解會想死?

36, 得C, 仲要話唔肥

得幾個可能性：
1. 樓主係男人，唔知胸圍數字既含義
2. 樓主成日做gym, 仲要淨係練背肌
3. 樓主對肥瘦既定義同世俗人有些許出入

追你梗係咩都得啦

同意樓主。 有時真係連(人)係啲咩都唔清楚。究竟人類為咩而存在係呢個世上。

唔係個個都鐘意社交
應該係不良嗜好先岩 多數依d先開心最減壓

可唔可以同你做個朋友？
比女玩完之後對女仔無曬信心
準備中途轉gay
利申: 172 毒撚 樣就見人見智 有女話我中上又有人話我中中
A0 自問樣衰 偏肥底
想試下識網友感覺講野唔洗就住就住

20頁一張圖都無
此post 已完

男人162係好撚矮

無咩 間唔中會飲酒囉

我都覺

請問覺得男仔最低身高係幾多？

玩maskoff囉

樓主有冇自慰既習慣or自慰過

高過我就得

無/有

以前都會成日咁諗
不過諗完又係咁 純粹得個諗字

絲打有玩？

成熟既男人一般會想搵翻有啲智慧而且有顧家能力既女人。
BTW ,樓主而家讀U，好難搵呢啲後生得黎又成熟既男同學/學長。基本上都係玩，更甚者日日玩hall雞。
樓主選擇同世界分隔，唔多唔少係可能悟到人性既醜惡。
然而，係香港地，小弟都係建議你嘗試涉獵下大你5-6歳既男人好啲。

叫你身邊啲人配返副眼鏡啦

生

之前有 而家冇

cls 無

年紀大啲又唔代表啲咩嘅
見過啲大我五六歲嘅一樣on9

中文差sor

其實你鍾唔鍾意俾人話你係女神架?

唔中意 其實好尷尬
我會唔知點樣應你好

唔使啦 你留返黎玩菊花啦

樓主隻腳好臭

係咪覺得自己a0好撚叻,好撚威先開呢個on9 post?
得罪講句,食屎啦,死臭西

香嫁

但係你會唔會feel到人地係認真定純粹想approach你?
見過有D人正常都叫女神

咪係
重話咩冇相唔怕比人話護主
就係冇相都幻想蒞丁先on9
話唔定假膠男人
又話唔定扒蒞
笑撚死

點解？

是也。

樓主想搵啲高質一啲 非狗公既男人
其中一野樣 思維上要積極返少少

我相信你係咩質素 就會吸引返咩人
你係咁放負 啲狗公咪當你派糧咁埋位

俾我聞下ok?

我平時無放負 淨係係呢個post講我自己諗法啫

正常人都有性慾啦
咁就話人痴撚線

嗱 聞到未

個西香唔香

咁臭都話香

我咪話我唔正常囉

樓上啲人話臭嘅
好似係

想approach
但係會好反感

你有冇咩興趣架?

後製 例如拍片 design嗰啲

你會點做架?
唔理佢地定係會同佢地講明冇興趣?

我會表現得好尷尬 唔會點講嘢
佢哋會feel到我對佢哋冇興趣

咁唔怪之得你會摺啦
你有冇D戶外少少既活動架?
行下山果D咁

以前有 依家好少

對於男人嚟講又未必架喎
一日未講清楚都仲會覺得有機會

連人地咩feel 都知
屌你讀心咩

做乜要避佢哋 怕男人?

有冇話因為咩原因架?

唔得閑 同埋冇咩興趣

有少少 狗公太多唔想中伏

圖呢？

你讀書忙?
係冇人拉你出去姐

有冇興趣係telegram到傾?

你呢D叫斬腳指避沙蟲 放開顧慮 有時受傷都係一種成長

有圖未？

拍咩片 微電影 av mv youtuber 9up都係片
design又係 咁撚多

你知唔知個po爭咁啲乜?

即係唔係靚女啦

有無腳睇？

好 你留tg

Tracychu1992

是但啦 做呢行乜7都要做架啦

你grad咗架啦?

自戀同時自卑🤔

ff到咁
擺明弱智兼假膠

怕男人學咩人搵男朋友
厹係有好多但唔係所有男仔都係
只係要你走出第一步去接受同男仔social 接受有機會中伏
未試過點知自己會唔會中伏

圖
佢假圖都唔比張

自貼先人啦8婆

仆你個臭街， 最撚憎靚女，對你地完全冇好感， 無才無德，憑d 乜， 屌你老母

樓主如果再係冇圖 各位巴打識做啦
似乎 LIHKG 既巴打聰明左，見到撩交嗌既post 就唔使回 亦都唔使負評

btw樓主

多數正常樣先會叫女神
對靚女反而唔會咁叫

被非禮通常都係正常至中下
好少靚女俾人非禮
因為冇人會信你非禮中下樣

162 36得c叫唔肥

希望絲打早日揾到你想揾嘅人

試吓同其人相處吓先囉 可能識落有好人呢

連登好多狗公

冇圖你噏乜都得

咁都好啲 追左少少post 見你負能量好高

係咪可以留telegram再傾?

毒撚FF起上黎真係恐怖

屌你班人啦咩內在on99 無樣得撚閒睇你呀 又唔見你搵樓下個阿婆拍拖 有d 重係處呀
如果樓主真係靚女 等佢思春期到自然自己倒貼搵仔嫁啦
我就覺得你唔洗急啦 急咩春 無咪無 女追男 有幾難
btw
樓主幾大先

講完你靚啦
咁你想點?

咁打算幾點變性？

似abc姐係咁…?

唔高呀 你想留咪留

自己追post啦屌你

有冇多條撚比我

家下磨豆腐得罪你？

我冇話要搵男朋友

呢D就真係狗公 認住

而家d 人真係想溝女想到痴左線

咁好簡單姐
豬都有腦
睇下用唔用嫁姐

Tg: bonboyage

36c 背肌幾勁下喎

都有比人話靚仔，性格好，五年都仲係A點睇

面皮厚到

你份人怕唔怕羞先

樓主一定表面成日話自己女漢子 但實質只係八婆一個 博仔注意

36C都話唔肥 36喎你胸下圍 咪當人唔識睇

有冇識人靚過你都係a0

識人係咁 屌你老味次次講野就口口聲聲又話自己想做男人但係又拎盡女人d 好處 黑人憎到
希望樓主唔係咁

啱啊 仲講你問我答喎

so far無

樓主唔好引人出醜啦
留完你又未必add add左又未必同人傾 傾又未必食到
各位巴打忍住呀 風險太大

你叫我？

係 hi

玩開咩game

冇話玩開咩
呢排玩outlast2

鍾意玩單機？

我都幾享受單機
聽過outlast 2 唔夠第一集恐怖

照下鏡啦

靚仔男神 想識同食樓主😍😍

A0靚仔係度

真架？我覺得第一集唔夠恐怖
所以想睇埋呢集點

唔洗啦thx

自己開post

讀完大學之後去個旅行，去啲偏啲既地區，睇下呢個世界有幾大有幾靚，妳會發現自己唔捨得咁早走

我唔知呀
買左outlast1咁耐 我都仲未玩😂
我好少玩恐怖game

是咪處？

諗住去東歐 想體驗下當地生活

是

咁你睇人玩會開心啲

a0 靚仔
同我一齊，ok?

no thx

揀啲安全既地方，記得錢財要收好
東歐既話我想去捷克，不過冇假

從來都唔鍾意睇人玩 冇睇過任何人stream
YouTube walk through, gameplay都唔會睇
自己感受遊戲先係最好體驗

同埋我傾向玩射擊game😂

即刻同我留低聯絡方法啦 講咁多廢話

我好大隻，似陳奕迅，但我有三粒蛋蛋，A0，唔知你有冇興趣呢？

得罪講句 睇你講既野覺得你既價值同自信都係淨係來自個樣
你係咩人就吸引番咩男仔追你
世界好大既 唔好咁自我中心吧
試下放開自己

3萬蚊 過夜 ok?

我有 不過自己一個女仔去屋企人會擔心

no

我yr2 暑假揹背包去西歐加東歐自由行
個人覺得最靚係希臘同捷克
最鍾意瑞士
治安最差係匈牙利同羅馬
法國最多靚女
德國人最守規矩

去左個半月，去完番黎有啲唔適應香港又濕又焗又迫既環境

你玩開咩

正呀 洗咗幾多錢

Battlefield 3／4／1／BC2
加埋玩左有時3000幾個鐘
玩到上全球排名

可以做男朋友嗎

同佢哋解釋呢個係自己獨立成人既開始，一個人係陌生地方生活兩星期唔係易，可以學到好多野亦都可以睇到好多野（當然如果妳下下課金就另計）

不過依家全球經濟都唔好，歐洲又多難民，一定要小心揀地方

4萬幾

女神

千祈唔好一個人去
全部女仔都唔好，尤其是東歐
你屋企人無點你

巴打，歐洲各國係唔係都收咗好多難民？
如果係既話就真係唔好搏

Fat Si Da Je

有朋友同你差唔多
靚女 識打分 瘦底 不過冇波
可惜眼角極高 少少野就嫌人 又內向唔中意識人

我冇佢咁靚 少肥都多人追過佢
利申A2

樓豬吹水？
腰同下圍差11.5寸? 你點我呀
當你上圍36 即係92cm，大C姐係17cm
92-17=75cm下圍=29.5寸
下圍同腰都差5寸咁多？？

又真係有d怪
24.5寸腰應該32左右
除非戴錯bra

答案如下

可唔可以做其中一個

好多年前
果時經濟穩定治安已經唔算太好
而家我唔咁想像

點解我識唔到A0靚女？有咩方法可以識到？
利申A0靚仔

係咪處？

問左好撚多次

番小學揾

想姐 未同佢哋講

成功釣左好多狗公上水

個個係到砌返 CV 出嚟見工咁

越睇越想笑鳩你班柒頭

我最撚鍾意聽古典樂，平時睇下書，彈下琴，飲杯咖啡撚下雀咁

樓豬岩唔岩？

May I?

唔啱

can you not

東歐都唔係全部地方危險
反而法國就真係

利申岩岩歐遊完 全部東歐國家

同意
捷克，奧地利，希臘都ok
係匈牙利呢啲共產國家，意大利羅馬最多窮人
利申：去匈牙利遇跌錢黨，好彩我唔貪心走得快，行前幾步已經有件扮警察同黨show pass 截停我話我偷錢

一講人生意義就個個都講旅行
想impress樓主結果變左旅行post

成日講歐洲咁悶，比d新意講下中東南美啦

又要講明自已A0開你問我答post，之後又要瘋狂拒絕追求者……

咁究竟為乜開依個post……叫春？自我滿足？？我睇唔透…

你鍾意講乜咪講咯on9
人地講乜洗唔洗比你審批過先呀

我去匈牙利嗰陣冇出事 仲要得兩個女仔
算好彩

原來A0你問我答就一定要受溝

肥斯大隻
我都覺伏味甚濃

做個朋友ok?

仲討論緊

幫手問下啦

平時睇唔睇NBA? 覺得今年皇馬拎唔拎到總冠軍？
美斯加盟勇士後你覺得佢表現如何？

你個名

你不如搵機會沉澱下自己，認真對同自己傾一次計，唔好自欺欺人先會搵到人生目標，唔會好似宜家咁覺得生存係為左身邊朋友，加油啦細路囡

唔睇
拎唔到
ok la

會嫁啦 多謝你

皇馬無得輸
利申：c ron fans

可唔可以做朋友

紐亞世界第一

同樓主情況一樣 成日比朋友叫我降低要求
又叫我主動啲多數女都溝到 但係我想講
我唔係狗公 我唔鍾意死纏爛打
乜嘢都就曬佢 同多咗個女有咩分別
so 我對自己有要求 我對人地都有要求
我永遠都唔會降低自己要求

sor for too long

啱呀 有能力有高啲要求有咩問題

有無鍾意過中學阿sir?
有無咩嘢想試但唔敢試？
有無諗住幫自己拍套全祼寫真自己剪？

個女仔係對你有興 你使撚死纏爛打咩
條件係真係咁正既 有女死纏返你轉頭添

我係中東
你問我答

你體驗唔到嫁啦
不過都多謝我老母 生到我都叫正正常常
食譚仔就多米線 老麥雪糕姐姐都畀大大杯
問路就一定問囡囡

無
去印度旅行
無

你講到好似中過伏咁
唔使咁快放棄ge，唔係話無左男人唔得，令自己感情生活圓滿d je
後生女畀d 朝氣啦阿妹

我係絲

冇話要受溝。只係純粹覺得冇原因既情況下開依d post有d無聊

當然你話你有原因而又唔上講，我又真係吹你唔脹既…

冇人想知

都冇人想知你自我感覺咁良好
打多兩轉飛機好醒喇

想去印度係純因為覺得危險貪刺激？定真係想去？
利申去過

放心射都唔射比你

中過呀
抽身走得快咋嘛

真係想去 但係好似好危險

上面都話係無聊先開姐

你呢

咦，有故仔喎

點中法？
係個男仔唔成熟，定係個成熟男人……

唔成熟扮成熟囉
外表不一
表面pure毒撚內裏狗公

啱啱識佢覺得佢份人幾好
個人睇落去有啲毒
以前覺得大我幾年嘅人應該會成熟啲
所以佢好似幾bfable咁

熟絡就知係狗公一條
成日講點樣搵女扑嘢
又叫我上佢屋企溫書etc.

太耐之前都唔係幾記得
淨係記得佢話佢係大學同個女仔係女廁gathering
仲好似好proud of自己咁

點性騷擾法
無報警？

無
冇證據

靚女你好

A0都係臭雞

臭雞 真係靚女點會自己吹捧自己
咁撚靚行出街都比星探發掘 做左model 明星啦

162cm…

外表不一
表裡不一呀
外外點樣不一呀
你個口襲擊對眼？外表不一

點解想死？

咁佢唔只唔成熟啦，直頭係蠢
食女同搵女朋友都未識分

肯定係十幾歲仲係思春期嘅有j絲打

屌 打錯姐

靚就要做明星
乜撚嘢道理

追post

所以所有女人天生都係臭雞？

你想自殺 係因為你未感受過死亡 想嘗試喺死亡上面搵到你想要ge意義 根本就冇認真看待過死亡呢件事 你只不過係中二病 只不過係覺得呢種空虛感好有型 可以再自提身價
講一大抽自己幾好幾好條件 其實你只係當呢度係選角大會 搵一個可以飾演男主角ge人陪你演呢場戲碼 而呢個人只會係一個偽善者 而唔係你口中所講ge理解者
利申：練緊寫script

寫得幾好

如果想睇建築, 金三角個邊其實唔危險
係要小心小偷
但你想睇恆河個邊就危險d
不過你腸胃好唔好？因為都易肚痾

想屌你

內容寫得幾好，係最尾有d 累贅

一個36C, 29.5吋腰,162cm自稱靚女既企喺你面前，
真係屌

咩排名？排幾多？3000幾個鐘其實唔多，我淨係BF3都已經個3000鐘

香港好多你呢類女仔
唔岀奇

睇黎你可能需要一個ptbf
比你平d pm me

腸胃超好
女仔去會唔會好危險
係咪會好易俾人強姦

拿拿聲pm我 唔係唔理你
利申:嬲到我呢